description=Nasze największe góry nie mają wprawdzie jakiś podjazdów na same szczyty jak w Alpach, ale pojeździć na rowerze jest gdzie. Jest kilka podjazdów które warto zwiedzić chociażby ze względu na wysokie walory widokowe Tatr.    Zobacz też region Słowackich Tatr.
zoom=11
center_x=49.32
center_y=20